想學琴 買電子琴 定電鋼琴好

兩者價錢都差好遠 大致分別都係力度回遺

都係自學

電子琴budget 2000$到

好難選擇

有咩推薦

學古典嘅建議數碼琴或者傳統鋼琴
因為電子琴會彈壞手

學流行曲 就夠啦

推

如果係學流行曲就數碼琴

學流行咁電子琴都ok

其實電子琴有咩唔好 如果數碼琴 4000-5000 夠唔夠

屋企都算大既

夠

係咪yamaha 最好 我見ronald 都較貴

數碼鋼琴
音色手感似真鋼琴但又唔佔空間
又可以插耳筒自己聽 唔怕嘈到人

但同電子琴比

如果想便靚Casio 都唔錯

用緊數碼琴 但始終還原唔到十足真鋼琴手感

香港地地方淺窄 係咁架啦

其實我聽咁耐， 電子琴唯一壞處就係個手感。

但係以而家科技， 要模仿個手感有咁難咩？ 真琴都唔係好複雜， 琴鍵就更簡單， 無非都係幾個槓桿之後去到個槌仔。 就算用最笨7既方法係電子琴入面裝幾舊砝碼模擬都唔難呀。

有無咩具體model

用緊yamaha p115

邊到買比較平 唔想去大行買

同埋邊到有多d demo 機試 咩都唔識

灣仔返工 日日lunch去通利玩琴

你講既野yamaha 有做到 nu1
但一樣咁大部

Steinway

電子琴好難彈

Roland fp30
$5388

打算casio px-160

P

呢個都ok 5xxx連架連凳連pedal

電子琴
有dual 有split 有五個八度（61key)
只彈C key 其實1年都玩到好多野

中西樂果部咩中文版3600 單琴 係咪伏黎

幾年前買左部Korg LP350，都幾好彈

不過啲聲無yamaha咁清脆

用緊Roland 嘅hp605

上個月買左部px160
滿意使用中

搬屋想換部有蓋Roland
邊部好？
用緊fp30無蓋太易污糟

數碼琴

邊到買 幾錢

YAMAHA NP32都夠用啦玩流行曲，NP12就輕巧D，61鍵。
你睇下鐘唔鐘意玩音色廣D，就多D鍵，搵76鍵以上果D。
同埋睇下玩唔玩電子琴effect tone，好似玩synth/ string.... etc
可以去通利試玩下，聽下D聲邊部岩心水，電子琴D聲想似真琴就要試，逐部聽。
casio果D鋼琴聲好假，主要玩effect多先會用，想玩琴聲唔建議。
玩琴聲推介roland / korg / yamaha

而家去試琴 可能買埋

我都係試試下買左，自學左一年

唔好啦 真心垃圾黎

要手感既話買roland
要琴聲effect既買korg
yamaha就入門之選 但d聲膠同手感麻麻

屌 試完px160 同 115

手感115屌打160

都係買Yamaha 115算

買Roland la Ching

試完你就知Y記都係垃圾

利申：用緊Roland 同 Korg 以前有用開Y記

都係第一部 無咁多錢

師兄有無用開Logic Pro 先？

利申：Roland我係用黎做MIDI 部Korg 係synthesizer

有冇人熟電子小提琴？ 想買隻喺屋企練又唔嘈

一定數碼琴 唔好電子琴

電子琴係俾識彈 識多種樂器既人用黎做更多既mix

唔好彈最好 如果唔係
隔離屋好慘

有headphone port架

Yamaha clp 系列
利申: clp240

可以用耳機

用過第一代CLP 係唔錯既 不過就大部D

買撚左fp-30 好撚貴啊

好貴啊

我買左5300 +埋木架

無錢啦屌

本身諗住買115 點知佢又話你買115 不如買p45 手感一樣 但我唔鍾意隻黑色 屌最後買左roland 等送貨

邊度買？

我見柏x要$18k 連架

手感好既

咁撚貴既咩 上面巴打都係話5388

真係要好好練啦 本來諗住平平地2000 而家

我果部係fp 30

唔同model,我用緊fp-30
不過我搬屋後都諗住換上級少少既Roland

Btw，玩流行曲上youtube已經好多片睇
你學識分腦未？

啊，我見張白色 card 寫住 fp 30 仲以為呢部係添
自膠

黑色琴真係好撚樣衰 垃圾p45

yamaha既電子琴係消耗品黎

點解

d key同電路好易出事

學彩最後買左roland

試完電子琴 屌真係玩具黎

等緊送貨

其實Hp605 同hp603差吾多 只係605再多兩個喇叭 其他冇咩分別 呢排都多左新琴 最好都係自己去試

我屋企部 clp240用咗成10年以上

諗緊買fp30定重手d買dp603
買左fp30過幾年想升級應該好困難

搭單問有無數碼琴推介

同求

$5300 連木架咁平? 咁應該係大陸水貨了，如果柏斯買現在要 $8200元。

6000$ 啊 出面琴行都係大陸水貨

通利呢？

屋企冇咁大就電啦

一部88鍵琴 同直琴 直係差唔太多

我聽個朋友最近街鋪買，都同你一樣有木架底，係代購柏 X 行貨保養，及由柏 X 送貨，仲送埋耳機但就 $6600，如果柏斯直接買就話要過八仟，如果系真行貨都好抵 !

終於收到貨啦

yamaha 同 casio 既digital piano /keyboard都係電子垃圾

係通利見到7200/8500，巴打邊到見到

想問下巴打係邊到買？同埋用左排覺特點

好撚好用

唔識就收皮啦 大把琴手去倒紅館開show都係用Yamaha Montage / Motif / CP4做main keyboard

唔識就收皮啦
有人拎去紅館開show就等於好? 有無用過yamaha d琴ar 朋友

得啦~ 何炳 Ted Lo 唔識野用Yamaha 你就最識貨 其實每個牌子都有佢長短處 係你依啲人懶係識野要分高低

係啦係啦~ 知你無用過就盲撐啦 電子垃圾都有fans

係你盲反姐 但你柒在乜都唔識又要盲反

你高興咪得囉 鐘意食垃圾 我都無辦法 定係分咩係好 咩係唔好既能力都無

我懷疑你連stage piano / synth / portable keyboard 都未識分 就衝出黎柒

真係唔知邊個先係衝出黎柒 到底你知唔知自己撐緊乜 講講下講分類
唔好見人用你就用 咩都唔識就盲撐 唔識又無人怪你